［連登雷動］今晚叱咤一票不投鄭欣宜

男歌手全投陳柏宇
女歌手謝安琪
我最喜愛歌曲全投 沒有你 我什麼都不是

女投方皓玟

方皓玟高質

轉投方皓玟

欣宜已夠票，請轉投小明方皓玟

要改post

更改投票建議

柏宇

欣宜食撚屎

不要龜頭 condom會掉下來

唔係要入場先有得投？

陳奕迅

全投我

得最歌有得現場投

點投？？

最歌真係首首都得淨係唔要女神

會入場
投晒柏宇

除左最歌之外其他一早投完啦

淫kay

投山林道
一來高質 二來補償返羅生門個最歌

等陣女神得益就仆街

速報：淫kay已夠票，請集中投欣宜

投欣宜嗰啲記得帶美極入場

不如估左兩強先啦，我想小明同柏宇，但覺得係欣宜入硬 ＋柏宇

似欣宜加柏宇

幫投柏宇+小明ok?

其實欣宜邊夠班入

同上年偽毒一樣

一票不投鄭欣宜

頂，點解好似咁多人投jw架？

你有冇聽903，女神plug果期903播到機都爛，如果真係認真唔做馬咁計播放率，我估美極已經win左

你又知女神冇做馬

自膠

港女心聲

我日日開工903都由朝聽到晚，首歌真係播撚到覺得煩 ，我意思係真係純計播放率，應該係美極贏

一定唔要女神同港女一生
兩首垃圾

謝安琪